估唔到張元英(牙英) 十四歲人仔對波都唔野少

過多幾年權F都唔放在眼內了

CLS 14歲就咁大波大腿

牙宮成20歲都平到塊鏡咁
仲想同我地牙英爭C位

日本狗不願面對現實

牙宮真係衰在無波啫
如果唔係真係完美

收皮啦
牙宮個樣屌打 閪面英
閪面英企c位都唔及我櫻花

彩元個波仲細牙宮

金彩元空降閪

空降閪金彩元

可惜比柔理吊打

牙油係大，不過有啲der

點解牙宮唔順手整埋對波

對波超越牙純未

柔理拎左去餵狗了

牙純對波真心正
尋晚玩完黎

你弱智？

第2張黑衫who?

大波f
權f

佢真係好完美

曹柔理

Best gif ever

屌 同yeri上次張gif有得揮
一樣咁西